你唔認自己係中國人就咪撚用5G

我係中國人啊屌

4.4G 夠用

去左人民醫院報到未 ?

你唔認地球人就搬出外太空

又鞭

5G得支那獨有咩

老衲-=狗，老衲-老母=g

你媽媽是臭雞

5g喎